依隻pokemon好似普巴

55

真係有種相似感

普巴與軒.gif

係都巴神

巴神係小拳石